每次民陣大遊行前一日都拉知名人士

4次最近民陣大遊行前一日都拉有知名道的人

青政
民族黨
眾志
學生會會長
本民前

下次民陣大遊行前一日，大家記緊留意黑警，到時又莫須有

次次前一日都有軍火庫，反正都係生豬肉

雖然無大台，但出名的人都要前一兩日避風頭

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳